［黑醫名單］全部同我save低佢！

1.Nancy Leung 梁慧儀醫生
2.吳少君醫生
3.黃樹德醫生
4.韋玉珍醫生
5.陳明志醫生
6.蘇志朗醫生
7.徐凱醫生
8.佘達明醫生
9.陳真光醫生
10.何汝祥醫生
11.湯偉聰醫生
12.區鑑東醫生
13.宋大偉醫生
14.陳绮齡醫生
15.陳志健醫生
16.郭勇醫生
17.楊志遠醫生
18.鍾逸基醫生
19.陳德仁醫生
20.楊子健醫生
21.梁浩照醫生
22.黃文琪醫生
23.袁德浩醫生
24.梁子正醫生
25.朱業新醫生
26.梁漢邦醫生
27.曾文和醫生
28.鄭君成醫生
29.彭志剛醫生
30.黃景熹醫生
31.黃國鍵醫生
32.冼國亮醫生
33.何錦倫醫生
34.朱穎暉醫生
35.顏思遠醫生
36.李國彪醫生
37.翁振東醫生
38.冼杰文醫生
39.張偉政醫生
40.李衛全醫生
41.梁子昂醫生
42.黃煜醫生
43.盧志榮醫生
44.馬國輝醫生
45.麥健安醫生
46.劉楚釗醫生
47.賀澤烽醫生
48.劉衛虹醫生
49.郭天福醫生
50.李樹堅醫生
51.侯港龍醫生
52.黃漢文醫生
53.周樹立醫生
54.呂樹相醫生
55.盧時楨醫生
56.鄧堯天醫生
57.譚國權醫生
58.羅黃韻菁醫生
59.張富強醫生
60.馮樹仁醫生
61.王德明醫生
62.司徒敬豪醫生
63. 胡澤燊醫生
64. 何思遠醫生
65. 梁結雄醫生
66. 陳自強醫生
67. 陳秉剛醫生
68. 黃惠康醫生（Bruce)
69. 王予婷醫生
70. 陳介宗醫生
71. 周國安醫生
72. 黎少明醫生
73. 黃秀花醫生
74. 張漢明醫生
75. 何兆輝醫生
76. 沈印華醫生
77. 陳敬志醫生
78. 郭蘭醫生
79. 陳潔霜醫生
80. 朱獻倫醫生
81. 陳念德醫生
82. 潘逸陛醫生
83. 蔡麗強醫生
84. 梁志豪醫生
85. 曾雁醫生
86. 陳正寧醫生
87. 盧景勳醫生
88. 顔文煌医生
89. 呂智麗醫生
90. 陳維剛醫生
91. 陳本堅醫生
92. 潘智文醫生
93. 黃惠康醫生
94. 周李舒雅醫生
95. 黎炳民醫生
96. 談秉正醫生
97. 莊文煜医生
98. 李天澤醫生
99. 林澎醫生
100. 陳正寧醫生
101.衞向安醫生
103. 衞向華醫生
104. 周伯展醫生
105. 王敏菁醫生
106. 廖鋭佳醫生
107. 方兆寅醫生
108 王志中醫生
109. 蔡德佳醫生
110. 徐成之醫生
111. 梁頌璋醫生
112. 譚穎碧醫生
113. 唐繼昇醫生
114.陳禮樂醫生
115. 黄子群醫生
116. 陳志強醫生
117. 林冠民醫生
118. 林漢民醫生
119. 梁道偉醫生
120. 郭建文醫生
121. 鄒昆龍醫生
122. 陳麗華醫生
123. 沈仲明醫生
124 李倩琦醫生
125. 温郁培醫生
126. 張漢明醫生
127. 莊厚明醫生
128. Dr Dominic Kam
129. Dr YS Lo
130. 王友德醫生
131. 余則文醫生
132. 李章祺醫生
133. 楊鳳儀醫生
134. 謝初發醫生
135. 趙淑儀醫生
136. 關永光醫生
137. 譚德𧙗醫生
138. 關炘榮醫生
139. 鄭路醫生
140. 何存廣醫生
141. 曹敏兒醫生
142. 吳國夫醫生
143. 鄭漢均醫生
144. 林順潮醫生
145. 陳鼎鼐醫生
146. 楊日明醫生
147. 李永康醫生
148. 袁尚清醫生
149. 劉凱珊醫生
150. 王逸軒醫生

151. 謝道欣醫生
152. 程展鵬醫生
153. 陳頌恩醫生
154. 鄭柏文醫生
155. 何啟傑醫生
156. 易惠芳醫生
157. 梁榮隆醫生
158. 許德榮醫生
159. 沈偉翹醫生
160. 吳彤醫生
161. 胡啟華醫生
162. 陳偉民醫生
163. 顧國偉醫生
164. 吳鋈漢醫生
165. 吳永浩醫生
166. 楊德怡醫生
167. 陳淑燕醫生
168. 岑健醫生
169. 邱祖麟醫生
170. 曹吳美齡醫生
171. 曹延洲醫生
172. 羅吳美英醫生
173. 曹小玲醫生
174. 梁顯信醫生
175. 黃國豪醫生
176. 吳港生醫生
177. 鄒敏茵醫生
178. 鍾思源醫生
179. 楊樂賢醫生
180. 史泰祖醫生
181. 李家裘醫生
182. 黃敬恩醫生
183. 譚卓賢醫生
184. 劉潔如醫生
185. 鍾景熹醫生
186. 陳少瑜醫生
187. 陳瑞鑫醫生
188. 英浩雲醫生
189. 陈文岩醫生
190.黃以謙醫生
191. 吕尚勤醫生
192. 伍華山醫生
193. 張明智醫生
194. 陳權鼎醫生
195. 黃文遜醫生
196. 彭樹森醫生
197. 鍾子超醫生
198. 吳奎醫生
199. 張光宇醫生
200. 殷榮華醫生
201. 張敏芳醫生
202 陳漢明醫生
203.方平正醫生
204. 麥衛炳醫生
205. 陳國泰醫生
206. 林美倩醫生
207. 莫錦洪醫生
208. 陳式醫生
209. 鍾承夏醫生
210. 劉志堅醫生
211. 袁泉芳醫生
212. 林衛國醫生
213. 林孝武醫生
214. 黃郁權醫生
215. 潘文基醫生
216. Dr. Goh Tieow Sing, class of 65
217. 李惠真醫生
218. 周永堅醫生
219. 梁俊彦醫生
220. 沈仲明醫生
221. 黃劍明醫生
222. 藍章翔醫生
223. 張文龍醫生
224. 王淑貞醫生
225. 何定國醫生
226. 梁兆珠医生
227. 潘煥輝醫生
228. 梁逢申醫生
229. 李偉醫生
230 .彭波醫生
231. 游漢雄醫生
232. 張怡雲醫生
233. 黄學明醫生
234. 陳達醫生
235. 吳廣鴻醫生
236. 馮啟祥醫生
237. 蔡定國醫生
238. 梁蔭光醫生
239. 周明德醫生
240. 范上達教授
241. 蔡浩强醫生
242. 李祖祺醫生
243. 麥勤興醫生
244. 馮健港醫生
245. 黃胡信醫生
246. 林德深醫生
247. 余丞祖醫生
248. 葉蔭強醫生
249. 陳凱旭醫生
250. 曾秀華女士 (nursing)
251. 周允揚醫生
252. 劉惠玲醫生
253. 蔡智華醫生
254. 葉繼華醫生
255. 余衛祖醫生
256. 林愛蘭 （nursing)
257. 陸建亮醫生
258. 鄧文圻醫生
259. 何世希醫生
260. 繆定逸醫生
261. 劉娟 (護士 )
262. 董文忠醫生
263. 莫鎮安醫生
264. 張寶賢醫生
265. 凌志堅醫生
266. 陳穎宜醫生
267. 林國基醫生
268. 黃聞強醫生
269. 鄭鎮光醫生
270. 王榮祥醫生
271. 區兆基醫生
272. 胡志和醫生
273. 盧國輝醫生
274. 邱振中醫生
375. 游子覺醫生
276. 周志平醫生
277. 郭健華醫生
278. 姚銘廣醫生
279. 梁自基醫生
280. 甘定洸醫生
281. 董秀英醫生
282. 張啟斌醫生
283. 梁詩慧醫生
284. 何國強醫生
285. 林連美醫生
286. 李敏求醫生
287. 李保珊醫生
288. 蔡森洪醫生
289. 麥孟津醫生
290. 莫應雄醫生
291. 鄭鐘平醫生
292. 尹鎮偉醫生
293. 趙鳳琴醫生
294. 黃志堅醫生
295. 黃啟江醫生
296. 謝啟泰醫生
297. 沈茂光醫生
298. 盧婷雅醫生
299. 何鹤辉醫生
300. 王學勤醫生
301. 李兆華醫生
302. 周嘉歡醫生
303. 李志謙醫生
304. 胡正英醫生
305. 李國輝醫生
306. 趙崇均醫生
307. 丘國强醫生
308. 郭子熹醫生
309. 藍明權醫生
310. 關鼎樂醫生
311. 徐東華女士 nursing
312. 葉雄風醫生
313.吳倩儀醫生
314. 李國棟醫生
315. 朱偉星醫生
316. 陳海聰醫生
317. 郭紹江醫生
318. 陳智榮醫生
319. 楊耀明醫生
320. 梁錫超醫生
321. 陳東飛醫生
322. 袁漢醫生
323. 周明華醫學博士教授
324. 李卓邦醫生
325. 黃天生醫生
326. 何崑崙醫生
327. 吳咏志醫生
328. 周東輝醫生
329. 周淑儀醫生
330. 李惠敏醫生
331. 黎湛堃醫生
332. 龐朝輝醫生
333. 余毓靈醫生
334. 羅冠球醫生
335. 張潔影醫生
336. 陳偉康醫生
337. 繆定逸醫生
338. 張漢明醫生
339. 沈仲明醫生
340. 梁健英醫生

守護法治 醫療界實名聯署

致香港政府和香港巿民的公開信:

我們是一羣醫療專業人士，亦是一羣熱愛香港的香港市民。

香港社會亂局持續未平，我們深感悲痛。近日有見同僚以醫療界名義公開支持多項訴求，包括放棄起訴因暴力行為而被捕的示威者。這些訴求並不代表醫學界整體意見。

我們希望藉此聲明，可讓香港的大衆市民、包括我們醫療界的年輕學子，能聽到我們的聲音，從而携手急救這危病的香港，讓香港這個大家庭 可回歸和平 、理性、非暴力和有法治的社會!

最近香港街頭借反修例為名的非法暴力有增無減，越演越烈，嚴重挑戰這城市的法治。當中的執法者，我們的警察被妖魔化。市民被鼓動對政府、警察和公營機構 (如機場和地鐵) 産生不必要的仇恨情緒，甚至引發年青人對法治的藐視。香港正面對法治沉淪 的危病!

為此，我們公開作出以下呼籲：
1. 支持警隊依法執行職務，維護法紀。
2. 新聞媒體從業員於採訪和報導時應緊守持平，全面和不偏不倚的態度。
3. 不應把政治带入校園。教育從業員和出版界不應把個人政治理念灌輸予心智未成熟的中小學和幼兒學生。
4. 不應美化、甚或鼓吹暴力衝撃。對任何違法破壞行為堅决説不。
5. 醫護對病人的醫治不應因患者政見，職務或背景而有所不同。

祝願香港盡快重回正軌。

公開聯署

Bookmark 先

有無寫邊間醫院?

獅子山精神長存

12 點 英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

link?

私家醫生

仲有好多黑醫冇上到榜

讀咁多書
律師醫生都係盲
所以話讀書同IQ 無關

Tg 見到
藍屍group轉出嚟
琴日有巴打過po 短版list

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

113. 唐繼昇醫生

葵廣

推

全部都出曬private

我整左個excel
已經入曬名 資料未update得曬
同幾位手足keep住update緊 比少少時間

shorturl.at/bfwR8

求幫推

哇屌咁撚多